有冇人有聽容祖兒首新歌

很想要求你會三更半夜陪着我，然而我怕，我的聲音你已聽得太多

咁新？

啲字有聲

都新過下既

邊個推返2001年嘅post上嚟啊

雞容